有無人都幾憎暴走鞋

成日係街度，商場度見d小朋友突然間玩⋯

掟佢哋落地下